其實警察都係香港人

可唔可以唔好咁對佢地，佢地都係打份工

利申:愛國愛黨，不支持所有犯法行為

林鄭月娥都係香港人
鄭若驊都係香港人
李家超都係香港人
盧偉聰都係香港人
袁志件都係香港人

大和解未

唔好話當唔當佢係香港人,
跟本連人都唔係